Ze denken van hun emoties.
Als zij liefhebbers, het was gewoon iemand met wie zij zijn scènes.
Lord Henry hadden hem verteld dat en Lord Henry wist wat vrouwen waren.
Waarom zou hij over Sybille Vane?
Ze was niets voor hem.
